點解呢期咁多清關注htc, sony, 但無人理lg?

Instagram?Ig Lg Ig LgIg Lg

G3 G4 G6 一路用好正wo

之後呢

仲用緊G6

G6機皇

分享下使用心得，ok?

G6 過渡機都有得吹奏

上年6月買，用到依家無洗過機都仲好似新嗰時咁順 ，廣角鏡正到無嘢好講，聽歌粒dac的確比起其他機好聽，唯一唔好既就係舊電，平時打下機上連登一日叉兩次係基本

含啦
一過保即燒底板

好用未得，理得佢過渡唔過渡

imx351

聽歌真係贏晒。廣角鏡去旅行有用啲吧

我依家影相多數都用廣角，旅行直頭影咗勁多，依家得閒睇返都覺得好正，做埋wallpaper

平日影都要用到廣角？用主鏡唔係更好咩

無燒好耐啦

htc sony 呢啲我覺得可惜
但lg一定係死不足惜

我個人覺得廣角影出黎個感覺好啲，主鏡影snapchat同夜晚多啲

我由G2開始用,係哩部垃圾G6用到炆
又lag機,玩game又窒
個rom廢到

咩年代個講燒底板

LG lag機代名詞

2019都就黎，仲講燒底板

G6開始已經冇

呢個最搞笑

2046都就到，賠咗錢未

公信力猶如你老母
有得死兩次咩？

三叔碌7爆到全球ban喎，咪又係咁賣

咁困難既技術突破？！

用錢請返嚟啲打手都唔夠真用家咁落力
去屌柒你部含膿燒底板lg

問下姐，使唔使咁講呢。
而且我都無任何三叔產品

一部v10 話過唔撚會再用LG

V30改善晒啦，s835機入面，v30算唔錯

終於有lg嘅朋友啦

點解v40到而家仲未出

真係好耐無聽過人話買 LG

SONY 都話有班日系死忠

我用緊LG

Pixel 2 xl

G3個陣好地地
V10

G3 no lar, g2就好地地

g6個u
我覺得打機黎講呢部係伏
日常用就不過不失啦
個時唔知s821會咁弱雞
如果上到android 9.0希望有改善

821先天不足，好難有期望

lg ? d 機壞囇la

G6真心唔錯，只喺用左一年伊家要一日兩差先夠用。聽歌方面相信暫時未有對手，b & o耳機好清晰。 最還G7舊電得3000mah,真喺唔敢買。V40又唔知等幾時?

樣樣都唔算頂級 但又flagship價錢
出新機 香港又成日遲遲唔發售

但LG個ui用落最順手 廣角實用
但近幾部機都自閹 cut換電 m額 內置細電

講真G6真係可吹奏, 有時電話唔係要最強先吸引到人, 睇番G6, 當年出左三二個月水貨己經落到$2900, 憑呢口價加佢既設計同塊芒我覺得係值得吹.